陳同佳都係叫殺人案疑犯，示威者就全部都係暴徙。

陳同佳都算證據確鑿，政府都尚且叫佢做殺人案疑犯。
示威者就一律叫暴徙，無罪推定已死，唔識話自己破壞法治。

暴徒案疑犯

pish

推

殺人影響唔到政權

邊個偷偷地負皮

對政府黎講影響政權就係暴徒，對藍絲黎講示威係罪大惡極，其他殺人強姦只係碎料